有冇人覺得依加mh好垃圾

我由mh2玩到mhx
中學晚晚係m記連機打龍,儲野升裝,仲記得比金獅子滅團
開頭mh3都覺得唔錯,更新左水戰,又可以上網打
去到mh4,mhx跟本年年都一9樣
開頭都忍話遊戲性高唔洗畫質
希望下集又會改善or出係其他機(switch都好）
但比左6年時間,2017仲要睇有碼
加少少龍改少少打法又一年
D龍仲要越黎越廢
曬左咁多時間係隻垃圾game到

利申 mh死忠

隻xx拎黎賺最後一水姐
3ds你想系統會點大變法
會唔會係你有太多幻想搞到自己失望

啱呀

Xx同2啲畫面比好似冇分別咁
雖然我唔係j開畫面，但差唔多10年都冇進步真係幾難接受
以前一貪跑即買，宜家真係不了

唔好講咁多，樓主索狗

如果當初 mh 繼續係 ps4 有得玩，畫質同地圖有幾正，有無可以gta級數

mhfo咪有ps4平台

其實mh悶唔多關佢係低清定高清，
而係咁多年模式冇乜點變。

我覺得最驚喜係水戰，水獸，水龍果堆係水底戰完全另一個境界黎

好唔舒服 我本身都唔係追畫質既人
但3ds mh 望落唔清好難投入去玩

大陸拎左IP整左隻 MHO出黎 畫質其實OK 衰在太呃錢

加少少龍改少少打法 ，不嬲都係咁嫁

gvg, fifa咪又係咁，

呢啲game就係勝在本身技術性高令遊戲性高